［TVB日任18/4］禾田食品市場 投放CCTVB網頁廣告

轉載：

【每日任務@18/4】
💎禾田食品市場💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

留言Template

落TVB網頁廣告=資助❤️媒😡
罷買‼️

💛店推介：HKTV Mall / AquaBlue / 合利海鮮

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

Push

推

Link錯左定del 左page

連直播台都有TVB打手